事到如今，李城到底係咪25？

逼走雲爺爺之後正常返勁多

25仔=
雲爺爺廢=